# Programación

## Operadores

### Operadores Lógicos

`&&`: Y. Verdadero si los dos operandos verdadero. Tb. ejecutar si lo anterior ha ido bien.
`||`: O. Verdadero cuando uno de los operandos verdadero. Tb. Ejecutar si no ha ido bien.


